Para compilar o programa no windows basta baixa o GCC para o Windows via "https://sourceforge.net/projects/mingw-w64/"
Executar o comando "gcc .\Script1.0.c -o trabalhowin" para compilar
Apos a compilação utilizar o comando ".\NomesdoScrip".exe no "CMD"

Para compilar o programa no linux basta instalar o GCC usando o comando "sudo apt -get install gcc"
Executar o comando "gcc Script1.0.c -ltr -lpthreads -o "Nome"
Para executar o programa usar ".\Nome"